{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156868?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 삼호가든펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約された人数以外の追加人数は入室をお断りする場合があり、予約人数を超える場合、入室をお断りする場合は払い戻しができません。 未成年者は保護者同伴なしには予約及び入室が不可能であり、ペット同伴時にも入室できません。 予約されていない部外者の入室は許可されず、しばらく休んでから帰る方も入室を禁じます。 室内は絶対禁煙ですので、喫煙は建物の外でのみ行い、すべての備品と寝具類は使用後に整理整頓する必要があります。 ゴミ発生時には客室に放置せずに分別収集をしなければならず、焼肉や火起こしは調理場や外部バーベキュー場でしなければなりません。 客室では臭い料理ができず、部品破損時には弁償が必要です。 利用客の不注意による事故や貴重品の紛失については責任を負いません。 予約をする際には、幼児や児童の安全に注意する必要があり、ペンションにはWi-Fiが設置されていてインターネットを利用することができます。 食事をご希望の際にはペンション内で利用でき、メニューは水炊き、メウンタン、ポックンタンがあります。 駐車可能な空間もあり、ペンションの前には渓谷があります。 ただし、ペットは入室できませんし、個別トイレの他に共用トイレも一つあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらで入室できますか？",
            "answer": "予約された人数以外の追加人数は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで予約や入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには予約及び入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴時には入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、入室は許可されますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、入室をお断りする場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "部外者の入室は許可されますか？",
            "answer": "予約されていない部外者の入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "一時的に休憩してから帰ることはできますか？",
            "answer": "一時的に休憩してから帰る方も入室を禁じます。"
        },
        {
            "question": "室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "室内は絶対禁煙ですので、喫煙は建物の外でのみ行ってください。"
        },
        {
            "question": "備品や寝具類の使用後の掃除は必要ですか？",
            "answer": "すべての備品と寝具類は使用後に整理整頓する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミ発生時には客室に放置せずに分別収集をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "焼肉や火起こしは客室内で行っても良いですか？",
            "answer": "焼肉や火起こしは調理場や外部バーベキュー場で行ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内で臭いの強い料理はできますか？",
            "answer": "客室では臭い料理ができません。"
        },
        {
            "question": "部品が壊れた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "部品破損時には弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "事故や貴重品の紛失については管理側は責任を負いますか？",
            "answer": "利用客の不注意による事故や貴重品の紛失については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "幼児や児童の安全にはどう注意すれば良いですか？",
            "answer": "予約をする際には幼児や児童の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる食事はありますか？",
            "answer": "食事はペンション内で利用でき、メニューには水炊き、メウンタン、ポックンタンがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車可能な空間もあり、ペンションの前には渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "共用トイレはありますか？",
            "answer": "個別トイレの他に共用トイレも一つあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 656
    }
}